如果鳥山明畫其他漫畫既續作

講卡卡西仲係火影既故事
嗚門打上宇宙
同宇宙忍者對決
九尾模式藍！
但係唔夠打

佐助都有新顏色既須佐
但都係唔夠打

順帶一提 卡卡西做左火影疏於訓練
卡卡西：我諗影分身都仲開到既
宇宙忍者大會

修行個陣嗚門反樸歸真
跟伊魯卡修行

伊魯卡：最重要係忍者學校教你既基礎！
替身術

然後佢示範一次點樣用替身術撚大會個boss

諗到再加

柯南點畫好

博士加強鞋xN

攻略完黑衣人組織

殞石撞落黎用足球飛碎

然後 解開月球之迷

將會相撞既星雲踢飛

下一步係踢穿黑洞

最後係打穿奇點

跟住係平行時空解迷之旅

白衣組織